d排骨死mk真係以為自己有2舊腹肌就好好抽

話說頭先我溝緊女
有條MK狗係咁話我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小醜咁係到show佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

又回

Lihkg第一篇

笑 想知道因咩事比人打到仆街

咪話左同佢去隻秋
見佢串柒柒個樣咁囂

he know thai hand?

識撚咩
用埋d拿渣招先雞到我雞
條死mk夠薑抽多次 我打撚穿佢排腹肌添啊

依篇見一次笑一次

急不及待想玩玩了

又黎

真係好好笑呢篇

哩篇真係好好笑

睇一次笑一次

笑左

試下入佢中路

估唔到練到腹肌都冇用

my power powerful you know?

Bulk 左幾年都仲未bulk 完

第一次睇果陣笑到癲左

又回 笑死

重睇都好好笑